轉貼 年28 突然被妹妹塞進屎眼

剛剛在房間玩魔獸打副本打到一半，妹妹突然開門而入，還用屁股面對著我朝我靠近，真的很恐怖
她說”哥哥，我的屁股又大又舒服，不進去嗎？”
邊淫蕩的說服我還邊用肥臀狂蹭我的臉，真的很臭，她內褲穿的很緊，以前國中一直被老媽罵內褲不要故意買小一號，罵到現在變成高中生還是不聽，整個大X眼的輪廓都跑出來了，真的很噁，我罵她
”你她媽的幹，大屎眼，別煩我”
妹妹聽到了整個暴怒，我看到她的屁股一直噴出憤怒的氣，朝我臉上吹來，口鼻眼都刺痛的不得了，我的德魯依就這樣被怪打死了。
”大丈夫！萌大奶！”
妹妹突然大喊這一句話，喊完整坨屁股就這樣塞過來，很靠杯，我竟然被她兩片肥屁擠得沒辦法把頭拉出去。
”放棄吧，從來沒人能從我的X眼出去的”
原本以為有內褲那塊布擋著應該不會慘到被X眼吸進去，沒想到妹妹的屎眼吸力強到先把那塊泛黃的髒布給吸到X門裡。
我看到內褲的下場就開始緊張了，拼死的用手抵住妹妹的兩團肥臀想把自己的頭給推出去，一度還有成功過，我記得我只看到魔獸上的我因為一直沒動被隊友罵到臭頭還被踢出去了。
”休想離開我的菊花源！”
妹妹看到我死命的抵抗，所以讓自己的手也加入戰局，我感覺到我的後腦被妹妹的手壓著，最後在屁眼吸力以及手的推力之下我也被吸進去了。
”幹！放我出去！你這屎眼怪！幹我是你哥耶！”
妹妹的大腸意外的乾淨，但還是瀰漫著屎臭，我拼死敲打著妹妹的X眼，沒想到她死也不鬆開她的肛門讓我出去，我沮喪的跪在地上，突然有人拍了我的肩膀
”放棄吧，從來沒人能從她的屎眼出去的”
我回頭一看，幹！這不是我妹的男友嗎？怎麼會在這裡，後來陸陸續續從屁股深處走出好幾個人，是我妹的前男友，前前男友，還有搞曖昧的男同學，加起來有十幾個人。
”我們都是被你妹騙去搞她屎眼的，不管是肛交還是舔她菊花的，最後都會被吸進來，到現在整天只能跟屎為伍，咦？你不是她哥嗎？她終於殘忍到對家人下手了嗎！？”
”我也不知道她想怎麼樣，但是她連騙都沒騙，直接用屁股硬湊上來把我吸進來了。”
”唉，算了吧哥哥，總之，除非她放你出去，不然你只能當他X眼裡的寄生蟲了，你看到那個人沒？他是你妹的第三任男朋友，她就是得罪了你妹，就被你妹用強力膠黏在腸壁上。”

我看到壁上有個精神崩潰的人，看起來跟其他人一樣都很憔悴，我又看了四週，大家的衣服都破破爛爛的，都是屎色。
忽然從大腸深處傳來轟隆轟隆的聲音，我很害怕，聽起來就像是很巨大的東西在移動的感覺，這時我妹她男朋友臉色很緊張的跟我說
」放飯了！要工作了！快啊哥哥！」
」放飯為什麼又要工作？！」我大聲的問
」你妹送我們進來都有嚴厲的命令我們，她今天可能忘了跟你說吧，清理她的大便就是我們的工作，我們這些寄生蟲要把她的糞便再消化一次才行，讓她排出的糞便量減少」
說完他跟其他人一樣很緊急的衝往轟隆聲傳來的地方，留下呆呆坐在地上的我，我這時才瞭解，為什麼我妹拉屎都超快的，原來是因為她的大便又被分解過一次。
後來我抓起地上的軟糞陷入沉思，原來這就是我以後要吃的東西，我聞了一下，好臭，我真的無法接受，更別說是吃了，但是要是不吃，就會被糞便給掩埋而死，就算沒有，還是會被衝到馬桶弄死，我對於這樣的命運，哈哈，我也只能仰天大笑。
突然妹妹說話了」哥，這幾天，有人陪你適應的應該比較好吧」
我敲一下她的X眼表示同意，這是我們這些寄生蟲跟妹妹的默契，敲一下是是，敲兩下表示不是，敲三下則是不知道。
」終於只剩下你跟我了呢，妹妹好高興，哥哥也是嗎？」
我此時此刻心中只有對妹妹的怨恨以及不諒解，把我放到糞坑，又讓這麼多生命消失在這，我不耐煩的敲了我妹的菊花一下，隨便應付了事。
」你不高興嗎，哥哥？那麼你從今天開始不用幫我吃大便喔，這樣你會比較快樂嗎？哥哥拜託你。」
我無力的敲了一下，我知道，我的人生已經毀了一半，妹妹的想法對我來說也不再重要，但是我總覺得應該要活下去，因為，總有一天，我一定能夠出去的。
就這樣，我跟妹妹用X眼溝通了好幾年，時間我根本就記不清楚，也不想去記，只知道在這裡度日如年，偶爾我會想起跟她男朋友一起奮鬥的那段日子，雖然妹妹好像是怕我無聊孤單會跟我聊天，但是我覺得只是假好心罷了。
我沒有死，因為我只挑沒有消化的東西吃，玉米啦金針菇的，妹妹拉肚子的有時候還有肉可以吃，我很幸運的活了下來。
妹妹好幾次都有敞開X眼拉屎，我其實可以一躍而下，跟著糞便一起被沖走，但是我沒有，我要靠自己的力量活下去。
直到某天，我在睡覺時突然有陣強光，原來是妹妹用手指去摳X眼，把我給摳出來了，我被久違的光明給刺的開不了眼。
我感覺到我是躺在妹妹的手掌上，但是眼前的女人卻是個跟妹妹有些相似卻又有點成熟的上班族女性
”哥哥，好久不見，你真是一點也沒有變呢，哥哥。”
妹妹將我捏到鏡子前，我真的一點也沒有老，難道說妹妹的X門是精神時光屋嗎？但是我在我上面的妹妹卻已經是個熟女了，我看了看桌上的時鐘，原來，已經過了十五年了，我想開口，但是我忘了怎麼說話，又或著是不想說話。
”哥哥，你還在氣我嗎？別擔心，我已經不會在把你關在我身上了，你可以永遠脫離我的屁味，但是，這不意外著你的自由，妹妹啊～過來！”
突然妹妹朝房間門邊大喊，過了不久走來一個亭亭玉立的少女，長的跟我妹妹小時候幾乎一模一樣，她羞澀的走道我面前。
”媽媽，這就是你要給我的畢業禮物？”
這個女孩捏著鼻子嫌惡的看著我，嘴巴頻頻作嘔，她竟然還叫我妹媽媽！？我的天啊，難道說我妹妹已經結婚還生小孩了？
”是啊，乖女兒，這是你媽媽的哥哥，快叫舅舅。”
”舅舅......好，媽！他好臭！都是屁屎味！”
”沒禮貌！好了！快把內褲跟褲子脫下來，我要把你的禮物放進去了，快點弄一弄免的著涼了。”
我妹的女兒不情願的脫下內褲跟褲子，屁股面對著我，我看著這豐腴的肥臀，當時被妹妹吸進X眼的情況再度湧現，就連臭味也一模一樣呢。
妹妹最後將我塞進她女兒的X眼，成熟的她多了份細心，手法也不像當初把我塞進去那樣粗暴了，只不過她女兒的小X眼有點嬌羞，我插進去時他還不自覺的收縮，壓的我好痛。
”那麼，舅舅..........接下來就請您多多指教了。”
”哥哥，請你多照顧我女兒，拜託你。”
在我頭進去前的幾秒我看到這兩位母女的臉，妹妹看起來有份憂慮，好像很擔心她女兒是否能夠習慣，而她女兒則是因為有男人要去吃她屎而有點害羞，不管怎樣，我還是得進去。
我，呆呆的坐在沒什麼差別的大腸中，挖起一坨軟糞贈看著它，陷入沉思，哈哈，我仰天大笑，之後吃了它。

到底有幾多年歷史

係"我到底睇左d"既原祖

推

睇晒